想組隊連登dim beat隊

有冇搞頭？